有指在家工作措施維持多一星期後將全面恢復復工

Wfh

Source ?

已經取消

我哋個個都係黎生

一直都無呢樣野

WFH只是個傳說

有在家工作過？

咁就好了

從來都冇何來取消

一早知你係粟一燒

咩係復工？

梁子超今日先話要繼續停工

Source ? 咪撚9吹啦屌你老母